如果823人鏈多人出 將會係一個壯舉 希望大家落力支持+文宣

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

效法波羅的海抗爭 網民發起 823 全港人鏈喚國際關注
立場報道2019/8/19 — 17:56

AAA

繼昨日有 170 萬市民參加民陣舉行的「流水式」集會後，有「連登討論區」網民發起另一「和理非」行動「反送中」，號召本月 23 日舉行名為「香港之路」（Hong Kong Way）的全港「手牽手」人鏈活動，喚起國際關注香港「反送中」運動，支持港人抗爭。

此意念來自 30 年前一場成功喚起國際關注的「和理非」抗爭「波羅的海之路」（The Baltic Way）。 1989 年 8 月 23 日傍晚，「波羅的海三國」的 800 萬人口中，有逾 200 萬人「手牽手」串成長達超過 600 公里的人鏈，穿過仍為蘇聯佔領的三國首都— 立陶宛首都維爾紐斯（Vilnius）、拉脫維亞國首都里加（Riga）和愛沙尼亞首都塔林（Tallinn）， 以表達脫離蘇聯獨立訴求，向世界展現爭取自由的決心。

廣告

此示威行動場面震撼感人，當年在國際社會造成極大迴嚮，莫斯科言辭激烈地回應，但未有任何行動修補與三國的關係。行動後六個月，立陶宛成為首個宣告獨立的蘇聯加盟共和國。

1991 年 9 月 6 日，蘇聯政府正式承認愛沙尼亞、拉脫維亞和立陶宛獨立，同年獲國際承認，2004 年加入歐盟和北大西洋公約組織（NATO）。自 2009 年起，歐盟更將 8 月 23 日定為「國際黑絲帶日」或「極權主義和專制政權受害者紀念日」。

推正經post

發起人稱香港正值「風雨飄搖」之時，趁今年是「波羅的海之路」30 周年，決定發起「香港之路」全港「手牽手」人鏈活動，以喚起國際社會關注，目的是希望如當年「波羅的海三國」般，希望成為外媒鏡頭下焦點，向世界呈現香港市民團結一致，堅持爭取「反送中」五大訴求，尤其是落實雙普選。

現時「人鏈路線圖」細節仍有待確定，主要分為港島線、荃灣線及觀塘線三段，分別是港島段由筲箕灣至堅尼地城，長約 13 公里；荃灣段由黃埔至美孚，長約 7 公里；以及觀塘段由深水埗至油塘，長約 12 公里。

發起人表示，此行動是百分百「和理非」，不佔路、不起衝突，可以唱歌和叫口號，「唱完Ｋ畀啲掌聲自己，然後就可以返屋企」。參與人士將於當日傍晚，在這三條港鐵路線上的港鐵站集合，並在行人路上排隊，由 8 時開始「手牽手」組成人鏈，至 9 時就和平散去，行動預計維期一小時。

行動 戰術 文宣 一律推爆 屌你老母睇乜柒ig條八婆

８２３人鏈

我會去, 但仲未知咩玩法

823人鏈

參考波羅的海三國 脫離蘇聯既抗爭

係唔知點實行, 入左TG谷都係話去地鐵站集合

不要說推
試著說
823人鏈需要你

係時候整啲新鮮嘢畀外國人
如果唔係驚佢哋悶呀

應該係幾個主站擴散出去
中環—金鐘—銅鑼灣
紅磡—尖沙咀—佐敦—旺角—深水埗

823

我要人鏈 唔要假波狗娜

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

推

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

Push 一定到

文宣圖片大集合